林奠只能用銀聯

銀聯都唔得

用冥通銀行

銀聯都冇得用

叫佢學下用八達通

佢連匯豐都唔用得啦 仲銀聯

銀聯都唔會做OFAC名單人既生意

你想銀聯好似抖音咁, 被美國驅逐咩？

銀聯要執行國家級任務, 及照顧數千萬共產黨既利益

你覺得銀聯會為11個人去犧牲千萬共產黨員的利益嗎?

拍拍膊頭, 同佢地講句, 為國犧牲係光榮架, 就算啦

銀聯都要同香港既銀行交易，香港銀行唔可以幫銀聯違反制裁令

係咪得返八達通俾用
但佢又唔撚識用

銀聯買紙巾

八達通都有mastercard
除非為少數市民執左佢啦
佢都唔洗學來用啦

支付寶出糧

係佢層面嚟話，物資上個人一定無問題，有特供，只要安心留港工作應該問題不大，大家小擔心，擔心佢屋企人好過喇。

tap&go呢

買單程飛

以後出糧直接去中聯辦攞現金

禁止使用美國產品同服務，
ATM多數係NCR，行Windows。

PayPal 都無得用
（paypal好似係美國）

趁呢個機會學用八達通啦

銀行而加係咪call緊林鄭攞返自己啲錢走

講真
銀聯一定做佢生意
銀聯支那架
刁大屌左林奠 二奶黎 點都攬佢
唔俾美國知咪得囉
美國點會知 都係靠audit
造靚就得啦
visa master AE 就肯定唔會搏
不過我反而想睇銀聯造假然後俾美國查到